咩叫和理非？？

唔計之前
只講最近
有個女仔比人非禮
有個女仔比人射爆眼
有個男仔比人剪斷手腳筋
有黑警室內放煙
等等
我真係屌你老母仲同我講和平理性非暴力

以後
如果你唔係行動不便
一係就勇武 一係就被勇武
勇武
主動出擊

過唔到自己心理關口
唔緊要
做被勇武
係可行嘅情況下負責救手足（如今日果個：撞低黑警比自己友走），支援，call 律師。冇事發生就負責叫口號打氣。

成日做和理非 俾人打俾人捉就走 點贏

救到就救 勸到就勸 顧掂自己 再救手足
人數同決心係我地嘅優勢

Fight for future together

黑警死全家

無論你覺得應該點 行動之前請注意

[戰術] 行動生存指南 - 示威守則及警察策略

三軍可以奪帥 匹夫不可奪志

唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

集體PM民陣發起大遊行

和理非大遊行

(幫下手散出去👆🏿)

推

一係全民勇武
一係勇武+被勇武

死全家呀

入痕粉金粉麵粉蟲仔落信封，寄去所有狗舍同已起底狗屋企

和理非會有佢有用既時候
適當時候就要用適當武力